ib 買債

有無人有係ib 買開債
交流下

咁低息無人玩槓桿債？

之前冧價有入貨就發發

我都太遲入
但其實可能年尾會有一波default 潮

咩債抵買？

睇你食到幾大風險咋wo
但呢期都係揀返D大公司 有足夠現金儲備果D穩陣

有無心頭好share 下

一定啦，不知名嗰啲公司點敢買

留名。
有IB買美股，但唔識點用黎買債。(Corp bond/Treasury note)

一定要買100年argentina bonds, 28買現在38左右

要permission, 去account management度set

之前買AAL 債
51蚊買 最高升到75 而家65

點解大家四債當股票咁玩
我就計下數收息到期好過

想穩定收息的人去左買股票
想炒賣的人走去買債

Lm，有咩債好介紹

宜家孳息率太低 其實無咩債好買

睇咩情況啦
如果EXTREME SITUATION
似股票多過BONDS
有少少duality

正因為息口低 借錢都平
搵到5-7% 安全d 再借錢槓 其實唔差

我都係新手 留名等高手

其實一早有permission, 不過自己成日覺得bond 好似stock 咁有特別symbol （自己又有時間搵）

啱啱睇過可以用stock symbol 咁搵，好似COCA 咁我可以搵到相對應既bond.
thx

Client portal 好似有bond screener咁上下嘅野，你可以搵下

留名 有冇高手分享

bond成交量好低，大跌市時插得仲勁過股市